歐聯四強預測

曼城對獌聯 鏝贏

熱狗對猁記 猁贏

最後當然係死猁狗慘敗

猁記一世做二奶，永遠拎亞軍

決賽都未撚入過就躝埋一邊攬口水肩啦

利記仲踢英超做乜？

英超有決賽？ 唔

我鏝四冠皇朝 指日可待

英超有亞軍有盃捧？

有得揀？